‎[LIHKG] 強勢股鳩叫區 18

留名
強? 邊度強呀? 睇過

點解人地呀平仔有得升
我隻壽仔仲要倒跌

點撚解我鉬仔咁柒呀..我撚知咩

3993

屌真心on9

不如淨討論 700 算

只有佢先係真強勢

agger
不過諗深層又冇野好討論
冇任何技術分析適用
一字咁淺 - 買

仲有冇人渣住921呢隻垃圾?

中型股嗰種弱真係唔講得笑

想請教下2382支持位睇幾多, 135?

其實隻69都好癲

好陰公，開市A股大插，跌左落去；爬返上4.6之後到港女插，又再跌返落去

嘩 我屌佢老母隻2628好飲食撚咗瀉藥咁

6068

不撚知所謂

一早比人震走左

唔玩啦 我要錢呀

見他今朝突破前頂，高追左

今個月輸唔少

中型股陰跌夠未

2238跌乜撚野

車股

巴打幾多入
9.74 想止蝕入700

981笑左
又有冇"高手"解釋下升d咩

吊水魚

用圖去分析呢d千年妖股真係得啖笑

1211

技術性調整.jpg

都係9.7左右 我諗今日都差唔多要斬埋佢

我提左兩星期

10.26

今個月表現好差
減倉保平安

a股跌左1成

仲未走咩

仲唔走??諗住幾多止蝕

兩年前新手唔識玩股 高追隻1060 而家不斷探底 而家終於的起心肝減呢隻垃圾股 中途溝左幾次 均價1.8$ 個倉大半既錢比呢隻垃圾砸住哂

呢隻妖到仆街.......

2382幾時先上翻...

個陣新手唔識操作 以為會有升番既一日 唔識去止蝕 而家心態唔同左 會忍痛斬倉 早排蝕個萬幾而家都買另一隻賺番

高追？

絕對正確，我隻3800，2蚊買

走左未 我total 入左100000股隻妖股1060 今日走一半先

3323 1893 倒升

10.2 捨得放未

a 股

free fall

3993垂死爭扎緊

921好波

熄機

呢個市完全唔識玩 除左QQ平保乜都唔識
我清晒全倉了
各位有緣再見

應該話之前穿哂線走得岩，邊個知今日升到咁

咁咪買QQ囉

BTW 3333我屌你老母

眯巴你唔屌1918了？

1918咁撚乖又輕倉 唔屌咁多

之前走無錯

日日跌市

1918

日日跌市咩? 揸緊堆股日日跌咋

成個市都弱到咁，大部分中型股都回左 10% 以上

唉屌你老母3993

如果呢度d巴打
3個月前直接allin 700到今日
會賺得多d定咁出出入入轉來轉去賺得多d呢
通脹既定義真係 = 700升幅
冇信心跑贏通脹都唔好搞咁多野
利申 一早走曬700睇住佢升

博反彈

早幾日390入 身體健康左 人又大隻左 阿媽都開心左

好似奶粉廣告

我都係390入左，個陣跌返落385都話自己做住兩日傻鳩先，話咁快就升返

日日都有一兩隻瀉5-6%起跳
今日輪到799 2338

呢個真，我7月開始買股票，個陣QQ$280左右，買三手都家下賺超過三皮五，好過我走出走入，輸番六成盈利出去

如果撚早知撚出沒注意

285

1548鹹魚返生
大戶震完倉又增持

1888咩事呀屌 , 仲諗住呢d穩陣, 屌點知跌到咁

又係度撚狗

收市企穩$9先講

清倉算 無左皮幾 半個月糧當食左算

200破左啦

原來1478已經16蚊

入貨時機

繼續撚狗

709係咁跌，息率上到7%

其實係咪全世界都散緊貨?
呢幾日升但我D倉全部跌

又係升果兩隻

生性d啦763

有無巴打高j左6068

我9蚊入左

489 係咪已完

唔係大股真係唔敢入 成日撚狗

大陸債券呢輪跌得幾勁。表面收緊民間借貸，資金要搵出路應該會流入債市，唔通流動性出左問題？

另外，呢輪香港上市揸正中國牌頭嘅股，都係咁跌。例如壽仔、中銀、中交建、中車、中鐵建、移動等等。反而一直係老二嘅聯通、平安就係咁升。

叫得中國 xx ge 國企都跌到 hihi, 部分基本面冇問題又有一帶一路食正十九大概念甚至跌穿 year low, 搞咩

2628俾上證玩殘啦

1.2打靶 最心痛是，打得太遲

全部股都比qq踩住上

全世界 日本個都跌 佢仲有得升

笑下自嘲下冇乜問題
又唔阻人討論

呢個故事教大家如果亂put QQ會點

Lp 都好啲，你試下sc 丫

月波幅50+, NEVER EXPECTED

樓上輸咁少就算啦
輸到跳ifc再要輪迴跳多次

啲人惡到連鳩叫區呻下都唔俾

之前全世界都升 香港跌 果陣你唔講？

而家轉晒700,同手頭上3333
可以休息下

上證都上番D

3968

gogogo

3339跌到

3968無啦啦轉燈食春藥

你話如果我賺好多
笑鳩d人輸錢
或者輸好多上黎發脾氣就話姐
唔覺鳩叫笑下有問題而且我會繼續

呢到係鳩叫區，你冇做錯

鳩叫都比人批鬥,痴撚線

輸錢輸到發老脾

呢隻好撚慘

700
歸位啦2382

有啲人係鍾意踩下人拎優越感ge

有時見到d燈轉黎轉去就會覺得搞咁多野做咩 all in 700坐定定數錢

個倉輸緊隻3333

2238咩環境 大上大落得咁緊要 但a股都冇起息

但係我又會驚現價入700已經係頂峰

agger
不過小心比人屌你如果撚早知撚

騰指又轉燈

我都以為業績後會回下氣...

2328隻西股肯升未

個條友都潛哂水

咁唔鍾意啲人鳩叫，未自己出去開個正經post

前排中小型股升到發發聲個陣呢隻好有印象 而家又翻去原點

1548快D上番9.5
上日既事我就當睇唔到

許許許已收皮
騰騰騰先勁

27

唔貪心 今日收市企番穩9.2先啦

招仔
希望可以撐住唔好返去$29

27換700就爆升

短期騰訊你地覺得上到幾多?
我真心以為會回下
點知日日綠色

2628平手走唔走好
仲要揸住3339 雷蛇
真係慘過食兩舊屎

我俾多次機會呢隻西股

有無人有買61829？

28蚊貨諗緊走唔走一轉

內房股係咪短期內都唔上著
本身仲諗住低位買隻3333
但睇落個勢完全唔似會反底

大家咁話我仲put 佢

1548啲波幅大到

痴線 2238倒升返, 其實係發生咩事

轉燈搞乜鳩

唔好同市場鬥氣 唔好撈底博反彈

1060走左5萬股 仲有5萬博佢反彈先走

撚狗遊戲

Feel到上個星期止左蝕既巴打流緊血

diu

今朝再插落去差啲想走....

763

2238今朝差啲想止左佢，真係估唔到佢轉燈

8008

一樣

今朝見19蚊真係想放
希望係想震走人之後坐火箭

700打救世人 3333屌你老母

招銀番來

[早知撚] 仆暈自己入700好過

晴巴你d 772走左未？
有2注100.7貨唔知坐唔坐好

真係日日10蚊

依家又覺得入得少 屌喇星 (早知)清埋3333全ALLLLLLLL

700 做咩呀

440

我有貨個陣佢就郁都唔郁
走左佢就日日10蚊

又係升一隻

佢之前講左95 蚊平手比返佢

賭股大奇蹟日

11了

真係唔敢入騰訊牛，越唔敢就越升

981入得未

本來個個月sc食個m記
升到我唔敢再做

你放3333就會升
700就會磨
呢個世界就係咁

上個星期業績前兩日淆會跌放左隻牛, 之後唔敢入另外一隻700 牛, 日日都覺得佢會回唔買住, 結果隻牛已經升左4 倍

考慮現價買多2318/700各一注

我認輸，高追700 牛了

唔到你唔信 反正我信了

有冇強勢版塊，賭股及700除外

69 呢度無乜人講

2318

210果時唔信放曬
響衝破300果時已經信
入定d無再郁
騰指

有無南航巴打

700 只會一路升，唔好鬥氣

HI

冇錯

A股咁樣仲坐到火箭?

3800
1.41加左倉

3993 2238 閪股

2628 臭閪股

2002 臭化閪股

就黎穿兩蚊

望住騰訊
再睇下自己之前買其他股票
又研究咩版塊強弱, 乜線物線
真係覺得自己好傻鳩

正式宣布內房股已經無大戶炒

唔好再講 好彩390叫做揸返少少 如果唔係真係IFC見

700 啲牛賺幾千就放哂，依家先放賺過萬

個個都為700 dup春

我年頭走左⋯⋯好彩385入返
冇野嘅⋯⋯十個八個咁囉

仲衝緊

屌 均價3.24

3333今日做到粒十字星收市嘅話 就睇埋聽日 無爆就一刀打爆佢天靈蓋

700痴撚線

好撚痴線....
以前會覺得D人話升到驚好on9
但不期然有呢種感覺
最大市值既股可以日日升3,4%

jm9

騰訊鳩叫區啦

未割肉

因為真係得佢強勢仲要好誇張...
咩非突破初段唔好買呢d知識完全唔適用

晴巴all in QQ未

升爆

冇700係咪要入喇?

瘋了瘋了

分析咩格塊強勢，睇咩 ema. rsi 有撚用咩， 有錢掃 qq 牛， 冇錢月供 700, 己經勁過哂大部分人

香港真係騰指黎 指數日日都係靠佢開飯 而家我等緊其他藍籌變番強勢先入市

最心寒既係 700升到拍拍聲個陣隔壁中小型股食晒屎

想搵日跌 5%都冇，跌 1,2% 又彈返起

390入果陣我預起碼一個月先上420 依家2個交易日搞掂 好撚驚 高處不勝寒咁 好凍阿呢度

勁假繼續癲

All in 700 就得啦 太可怕

係 已經唔需要睇其他股

早兩個禮拜做左$420 700 covered call....估唔到咁快就到價

點睇2668

藍籌明明係紅多過綠
但恆指仲係升
仲要日日都係咁

希望各位有2628 嘅巴打快啲換馬
呢隻股仲西過388，係唔應該有任何期望

d 錢抽哂去700 ,好少其他股炒得起

平手走左

如果700升到咁
其實可能都好難跌...
跌dd就好多散戶搏特價時段咁入飛
(但當然大戶先係話事人)

以前炒中型股上落
屌你老味而家靠個倉啲內銀同700撐住聽朝個早晨全餐錢

等睇升到1000蚊

有d 似以前 ge 5 仔，除非有大單野股災，否則有買貴冇買錯

除非日日跌都SH唔走 如果唔係無得輸

前幾日我先講完炒股要跟勢炒之後仲要比條傻鳩屌

799苦主

sh 2689,等雙12

700一注短炒已食，385->418
cover返3333 未夠cover 1548

騰牛早左走

btw 筆錢會轉去2382牛，點睇

700 or nothing

我覺得700 好危險

點解咁講

睇財經台就明白

真心升到驚
本來以為今日會回少少
點知又一大棍

347 how see

睇下隻茅台

不過騰訊從來都係唔理性 十幾年時間升值幾百倍 如果真係會爆會唔會係港股歷史性最大既泡沫

又唔會爆既，係要真回調起上黎四五十蚊走唔甩

大半副身家放左係大膠樂日日跌

騰訊=Google

咁4，50蚊都唔係試過，270入320走左 之後就冇上返車 我諗回4，50，大把人仲開心

真係回就50 60蚊係基本啦
上年220都回到180
而家大隻左成倍

700係例外

至弊係未有壞消息輔助出貨，之前幾次深回都有壞消息推動

求其作一個就ok

買左700 牛

聽日不問價ALL IN 700牛

同意 做左d對沖

到時就會有

我都覺700好危險
然後我坐言起行就

點解成日都想摸頂沽

1211 好強

因為我覺得700好危險

見到700咁樣 好後悔買左5號仔

700 差唔多啦
周圍都好多人講緊,但大跌就一定唔會,呢d 股唔會點平賣比你
準備睇其他股

聽日比多10蚊就食一食先

我做過390sc...個勢好似海嘯咁湧過黎即刻補lc斬sc...填番個tum就平曬

主席9up 2000億即刻什

晴巴仲點睇2018 2382？

你又黎

700依家就算回都大把人衝入去補貨
唔會回得好多

牛熊都係嗰幾隻架啦
700太高危

執幾百走左，而家果市睇位買 700 就 ok
公用股基建股紙股車股都跌得好勁

車股邊忽跌

2018, 2382咪升得仲癲

ching點睇隻1918

吓似整固緊bor

車板強弱兩極

成個市都垃撚圾
剩係靠700頂住

之前升左幾多
突破位係邊呀
你要現貨入冇問題個市回一定坐多人幾蚊

博下幾時炒番內房, 少少似之前175咁
等

幾時炒資源股

732 1679點睇？兩隻都高位接左貨

我都有睇

agger
除非好多大戶夾手夾腳一齊不問價沽，如果唔係都唔似會回好多
大把散戶衝入去
個人覺得冇話咩危險唔危險
見有貨既巴打好多都好早入
set定止賺可以有幾危險?
冇貨咪睇下叫下春囉
同自己講如果去到今日都冇貨
咪呢個升浪都唔好追 忍下手

兩個星期前d睇圖技術派都係話唔值搏已經遠離幾多幾多線
都係個句 有貨咪推止賺 冇咪睇下算

依家入一手66 是否明智

依家內房低位，眼見有一兩隻都上個星期係大手入貨。ccass 度睇，大股東都增持緊

唔知會唔會升返上去

早前晴巴介紹嗰隻6869 最近都係有升無跌

呢隻真係勁,晴巴功力顯現
咪剩係識玩700啦~
其實仲有好多股升幅一樣驚人

睇開邊隻
利申1088死忠

仲唔放1088

6869如果冇貨 依家先追會唔會太遲?

3993 2600

遲了

突破初段係$32 曾經震過一次落去

牛市不做淡
危險係唔好高追 有貨可坐

等回番落果d位先買?(假如會 )

上翻20 21先走

認真，晴巴堅勁，27同2382個下堅係準，
雖然都會睇錯，但加埋操作技巧
真係可以有賺，
除左想講多謝，都想每一位鳩叫完，學到野

我成日做CD-Rom
不過都想留下言，互相鼓勵下，

真心膠左，唔好屌得咁大力

我都覺得係 世界級操作

我由晴巴第一個post開始做CD-ROM，呢幾個月真係學多左好多野。操作上唔會咁on99，比人左一巴右一巴（雖然都係瀨左1177兩次）

晴巴2005點睇？我3.8左右入，係咪回d可以加注？

66 可否一戰
一手買有咩選擇 一通長揸

823

405

1088

1088 點好？

行業龍頭 業績好 多cash 岩岩合拼左 冬季傳統旺季 估值低

1088中過兩次伏，區間內橫行，試過穿頸線後彈唔起，18 支持位。
國電合併其實利空，拖住個負累冇乜著數。Q4 旺季都吹左一排，暫時未見成效。

700真強勢

假如由$38回落到$32 你都唔敢接貨啦下話

但A股其實升得好勁 H股勁落後

長渣？ 定2x就放？

有無巴打有買a 股

有留意
600276 600519 600487 600887 002415 002508 000858

700

聽日又要高開幾蚊

咁大隻股日日咁升法，中型股唔郁，同過去大半年個勢唔同哂，黎緊會點 要點炒根本冇影捉...

我今年先開始玩 第一次遇見呢個情況 有冇資深玩家講解下?

巴打們點睇3888?

no

依隻仲癲過QQ 2個月升200$幾

我都留個名學下野 岩岩開始玩股就遇正15年股災 放底左股票年幾 最近呢幾個月先玩番當年隻1060到而家仲揸緊手 蝕到入肉 而家先開始想放隻垃圾 最近成日高追d新股6060個d 倒蝕萬幾 好彩個次忍痛斬手 轉另一隻 買左175 23.8$ 轉頭搵番 呢一兩年第一次捨得咁操作

近期睇岩2878同268 有無資深巴打比d意見

垃圾, 執我口水尾

當年5仔其實差唔多
不過果時無北水

剩計行業已經無得比啦
你又唔話google癲？

150入撚左

921 @9.1震走左 現價入番好無

做乜鳩

700一開波7億
會唔會比晴巴講中
高開低收

700又繼續癲

秒速7億成交咩玩法 SET定止賺先

不問價入

睬巴你個目標價就到

快到咁反而好不安

1548又上返9.5了

啲輪隔一晚又升到幾格

all in

仲以為今日跌添

1548 又被人撚

大家點睇內房 想揀隻揸下

都係孖寶揀一隻啦

俾佢撚走左

700又火箭

700真係好痴線
利申:講左3日

6869

覺得大戶下就落山

恆大同邊隻 留意緊2006

屌你老母3333

大劉拎晒啲錢炒qq

隻700係咪傻架

月頭仲係36x

700 平保又來

坐住壽仔睇平保

700下晝會唔會會低收

700 436

信未？

都係個句 700痴撚線

半個鐘都冇升20

壽仔

港股唔跟 trend 炒真係喊出來

睇下平保同壽仔就知

8月入左幾隻都輸緊錢

Leave name see 晴巴

仲諗住追下落後,點知比人Lead 幾個LAP

700咁升法好撚驚

跟大陸炒法 只炒大龍頭

270 時我老母叫我幫佢入 700
我冇理佢而家日日鵝我

屌, 不要再說了

個勢弱到想走貨

屌你老母285

壽仔幾時先上

同自己講忍手 呢個時候入市最易出事

忍得好辛苦 琴日走哂d qq牛

都搵到唔少啦

我相信今個月做700 SC 100蚊價內都要爆廠

屌你3993

而加仲入唔入得過2318 同 700 call

921

仆佢個街

利申 4.89

應該COVER曬LOSS有突啦? 今個月700升幅應該有2382咁上下大

勢弱但又未至於要走 ge, ah 股都係炒大股，中小股都弱

763 175 老懷安慰

175

3333我屌撚死你

3993 世紀閪股

新高

吉利都29啦, 穿30不是夢

主席在天之靈會感到安慰

嘩屌
啱啱睇下隻 2689 快要連 12 蚊都守唔到，衰咩

上到14蚊果日逃生門走左

轉勢

個陣無錢入得3手 如果個陣有錢我Allin左

763之前26止蝕

上呀壽仔

上呀 763

晴巴睇幾多

國壽

2628 上番27.5 就夠

又唔見哂d 淡友

要不是大劉睇住,恆大早就完蛋了

巴打,上多1毫比我平手走OK

最衰琴日放騰訊冇上2382車

ME TOO

做得岩架

晴巴介唔介意講吓隻 921？
上個升浪去到 10.9 左右又跌番落黎，今次如果有機會再升嘅話會唔會穿到？

2628既朋友快啲走呀，最後機會，唔好因為輸就唔走，轉去2318乜都追番晒

仲有注想追平保

個升勢已經無左

gun

但而家先入又唔知點咁

吉利高唔高追得過

3323 1893

呢句聽左好多日

睇唔透883

點解會仲入呢隻, 我都係佢前排突破3頂追, 呢隻濕尻野

扶不起

2186算收皮定點 ....唉

3993係咪收皮

唔買平保 買太平都有野執下

肯定副主席數緊錢啦, 咁靜

真係好垃圾

隻平安用左7分鐘升左兩蚊

換馬

一陣話比你聽高追左700

其實已經消失左幾個月 , 可能嬴到移左民去火星

走唔走好

冇貨好買

穿左幾日50天線 都抽唔番上去

3993 做咩

穿4.5 走

啲淡友死晒未

等多陣

money4me go where

券商升緊，睇路

平保真係痴撚線

佢出現親第二日都升
對我地咁好

一諗起前幾日比條傻鳩串鳩我叫佢走2689

走喇走喇 呢隻仆街 其他藥股升到咁 佢就喪插

每日做淡再call 700對沖

又黎
逢券商升完就回

券商升之後會點？

763頂已破

利伸：26蚊止蝕

已清，只保留收息股反省下

2628 隻西股$27 放左算

I KNOW THAT FEEL BRO

我都有呢隻垃圾

見住D號碼黨坐艇真係好好笑
高追完見個勢唔對又唔識止蝕
係咁鬧D股,又唔諗下係自己出入市問題

琴日走左了

3993要認輸了 ?

你點知過幾日唔會升

25止蝕揮手

而家想追入，先啱啱破頂

屌 輸幾舊水好彩

壽仔上返10天線,就睇下佢會唔會上多一棍

插哂閪

小心呀

加左少少注

763一回就回一大棍

中興

壽仔睇上證好過啦
上證上返3500就有機會再上

點解仲迷戀中淫獸...同941一樣廢物...

玩緊860,425,1558

860想回想回咁好驚
425就高位回番菅來冇肉食唔想走

3993 頂唔順了 做傻鳩幫下大家

咪臭係，兩隻都係長期sc 之選

炒完700 就去返

3993走啦，日日咁跌點有運行呀

佢破左52周比左希望大家

763 6869 285 點解最尾個隻咁廢

垃撚圾

763癲左

425之前升左成個星期太急姐,個人認為仲未破壞UPTREND,仲痴住MA週線升緊可以STRONG HOLD

高追

呢啲野好虛無架咋

有冇人有睇1679？

唉屌

仲未走?

資源股弱到

升市紅倉

700真係...
真係唔叫春都唔得...

瑞聲想點

屌你老母

升300點，只要你個倉有多幾隻中型股你都要輸錢

走喇走喇

想放2628轉763

除左月供倉清倉 花生中

我好彩啲得2628牛少少錢。不過之前高追咗2858仆咗街。今日想大執個倉。

入隻347先

我都留月供倉算

琴日407諗住等佢回先入牛，去到下午發現唔對路，所以照追左一手
今朝放左lu 50%

3993 咩位值得接飛刀？

搏反彈，我唔敢

見到掂100天即彈 係我就要入就依家入 穿100天走

輸左成皮

悔恨自己點解唔買700

啱啱睇返新聞原來俾人唱衰

啱啱睇返新聞原來俾人唱衰 [/quote我都未走

肛交所都破頂

今朝未開市set左$31放763
碌到晴巴FB即該取消指示

多謝晴巴

btw依家破曬頂，晴巴睇幾多？

大家小心聽日大回啊
我諗除左700 2318之外
其他好多都試過突破完第二日回返落去
唔好亂高追

你無啦啦set 31放 姐係未學到嘢囉 仲問睇幾多

幾多均價
一日跌 7 %

追左好耐post 其實個facebook係咩

我心血小吖嘛，邊似你咁醒啫

無睇一排 2600做咩事

我1337繼續持有，就繼續跌。

唉⋯⋯⋯⋯⋯⋯⋯⋯⋯

不過今日最緊要唔好衝高回，企穩就掂

副主席呢D新股要斬啦, 浪費時間, 買過第隻好過

你係無學姐 一味跟指示 有跟進開晴巴嘅點會升緊無啦啦咁樣黎止賺阿

睿見係5蚊企下 楓葉仲77下

磁能線 仲有人問 其實起晴巴舊POST有

得啦得啦，你最叻啦好無？
唔係個個都好似你咁得閒mon住個post 架

有人話大牛市新股唔值得hold

鬼叫你咁撚柒咩 成個師奶係咁打上去TVB度問功課阿麻大忙人

呢個時間仲入資源股果d 真係笑死

80後強勢股玩家

做完lab望一望 發生咩事

中細股d 錢抽哂去大股

6068轉紅 好多大賣盤

壽仔突然1大棍

想買3333 目標28$入貨 大家點睇

仆街763升咁多好不安

咁你有幾撚醒？你果儲左半年嘅6皮，依家推左上幾多？

係，好癲

我唔醒阿 但無你咁柒 機械人 一味跟指令已經柒仲要衝上黎問

仲跌到落28就走啦仲入

放左

3333呢啲垃圾清左 形勢上好似1918仲值搏

大戶成日偷步炒業績

呢排買既正股都柒下柒下

2007點睇

無貨唔入內房啦依家 成個版塊又靜又柒

感覺好似就黎股joy
半日八百億

清左3333轉左2018@174

+1
但內房好似炒唔起
感覺上1918仲好過3333

望見隔離700一堆新手乜都唔識就落場炒牛都可以賺到笑真係唔知講乜好

yes, 乜都唔識炒牛都賺到 fat fat

一心紅，跌市即死果堆

下，唔mon post都唔會咁做啦，晴巴一早教大家set左rule...

其實點解仲咁多人問買唔買一d而家唔當炒既股? e.g. 3333 3993

我都想清3333算 形勢真係弱

雖然咁講，但而家人地确實賺錢

遲早輸番晒

諗住入雅居樂hold

一時三刻贏到冇用既

呢個post 已經好多人唔玩強勢股 其實可以閂post 純開個股票鳩叫區

大師有無興趣入tg gp

習仔唔畀炒內房

大家當日有冇入市？

1918可以留意下

又係呢個大波妹

more

2186 同3993 咩環境

3993走先 好撚傷

俾人唱衰

有無人追388

借錢畀樂視

咁你有冇貨呀?

same

入2007好過 3333，1918好撚伏

嘩！

29700都黎緊，發生咩事

我一路覺得就股災但騰訊就一路火箭

係
傻人有傻福
但又贏, 吹唔漲
止賺唔心雄已發到仆街

諗緊平保好冇追入

你以為今日升十蚊 聽日跌 佢就日撚日升

哇

屌，6068

逃生門已關

6068 以為睇錯

6068 做乜9

lunch前見唔對路即刻落制止蝕
開市唔怕

一諗就彈$1

屌

依加平保同問騰訊應唔應該追入一樣

好彩今朝走左6068

希望1317都有一樣既劇本啦

6068 又輸

1918 gogogo

請問係邊到睇到恒指而家幾多PE

升左400點屌你老母

有啊
坐定定啦

淨升大股

望返自己倉都想笑

15.72

由700

1918性事抽高

388 都破哂頂, 係咪即係代表就黎

1918都開車

加碼樂視係開心的

咩事

656 都（終於）開波，大行睇好

3333真係屌你老母 一清就扯 好彩轉入2018都叫整個靚V

好似睇好左好耐？之前d 新聞都話會睇好

好慶幸自己$5走哂 去all in閱文再in騰訊

仲有人驚股joy 個市應該仲有得升

我都唔知家下可以買乜

$5走左，$4.8再入返，真係傻鳩

終於狠心斬曬啲垃圾，幾乎清倉

選擇唔多

你死出去啦廢柴

雖然 3993 輸錢但晴巴屌得好 !

垃圾淡友

淡友m

27.15放左人壽, 加左手吉利

晴巴點睇3993

今日係買入機會 入左先講

我想睇多日
$4.4 先係個大支持位 if 唔重倉

之前$18入，$19走左後大跌，話咁快又黎番$18

成粒早晨之星出哂黎

好耐之前4.83 入左啦

伏星國際真係唔敢入番 成日無啦啦跌

順手想問下 你地用咩apps 紀錄自己買d 咩？
Ticker 好似紀錄唔到牛熊證

黐線個市愈升d落後股就愈跌乜玩法

1114 好似每日升少少咁 希望上到

4.9未走

牛熊我電腦自己mark算 玩得少 其他都係ticker

好想瘋狂加注700/2318

無啦啦升咁多

ticker 用唔用到a 股

400點 咩事

仲要大量二三線股股joy緊

大股升完先到細股

完全冇牛市feel

763 之前止蝕左，28.5入返，依家賺返返嚟

股王冇力

3323 就穿$7, 早兩日高追左

same 又有排坐

回下都好正常姐

lol 又有排坐, 笑左.
但係小弟都係同巴打一齊坐緊

700真係高開低收

700...

散

玩動物者小心

700 準備變高開低收

神預測

準備入中型股

晴巴facebook

晴巴

新手一問 有咩辦法可以check 到哂一隻股既所有牛熊

即刻走牛賺左先，回得咁急

今次真係唔服晴巴唔得

問題係其他都跟住回

唔係睇淡個市 不過預700回會拉低幾百點
執執倉
之後再部署中型股反擊

我反而呢個星期有dd淡但見到騰訊咁唔知點好
所以得個睇字

咁急炒上去
個個以為股王唔會玩急插

晴巴好神

中型股

睇佢唔順好耐

業績,閱文,易鑫乜都好都應該消化曬,
而家咁升法真係好虛無 減一減等之後再部署好過

人手

真係高開低收

唔爭在升埋細價股

睿見真係撚狗 表演破頂 跟住急插

700 爆升, 其他股讓路唔郁/跌
700 回, 其他股跟住一齊跌/回

Help

水已散

Aastock 都有啦

有冇巴打入左3333

我隻牛依家個價係0.495 點解我set 0.45 呢個止賺價會立即比中銀ban

晴巴介唔介意講下今年回報幾多 %

700為例 要點search 先搵到哂所有
就咁搵牛熊淨係得恆指

死人架

你啲淡友咁撚廢，唔屌你地唔通真係望個市跌咩

btw, 清左大半倉等回調掃平貨

未來人

晴巴點睇得出700今日會高開低收

見你地尋日個個話all in 700, 拎左黎做指標

晴巴黎緊睇好咩板塊?資源股係咪散左水

真心勁btw 1211 175 係咪都唔估頂

想買763,係咪等佢回返幾日先

打中430止賺

我琴日低位allin左,加上有少少貨底
長線唔理佢

1548又妹

+1

1918番家鄉啦

有無人撈底 3993？ 搏佢唔穿4.3，穿就走

1211 年尾見100

1211波幅好大
如果1211同175好似175好d?

1548 隻西股果然係短炒好過

2018今日係想點樣

1211 反彈目標$79
175 不估頂

晴巴係咪會睇好2318多過700?

1211 冇貨而家偷步入值唔值搏 定破左$79 先入?

4.44 入左12000股

W

有冇人做左700 435以上傻鳩呀

1918呢

副主席？

me...

1918果然犀利 幾日彈左五蚊

企得番月頭大陰燭個位就可以望頂了, 加油

止賺700加注656

37入終於返家鄉，
哩兩個月買股冇一隻賺錢

我389 買392放左，賺左300蚊。

但我雷蛇輸到仆街。

仲有邊d

聽日等大市回入翻少少1918先

如果唔回呢

唔回就正式開始牛三

資源 建材股爆未?

宜家拉邊隻上呀, 指數又上番, 700拉左落黎

3968 28蚊貨決定止賺
睇下呢兩日有無特價時段

當睇佢唔到

中國平安

2318個傻鳩7%

向下爆就有份

2382 763之前止蝕放晒，
好彩不嬲有長揸700

全倉盡出 656 2202 2018 希望唔洗IFC

大貓發力

睇左成個月依隻撚屌野 升唔上40 會自回34-38 不停loop 除非你咁撚黑仔40都比佢上撚埋

期指600點

殺埋29800

未玩勁假千4億

410大家幾錢買入，黎緊派息正

500點市都無錢贏，要反省下自己

唔贏不突止仲要輸

牛三

慘，下晝回嗰浸嬲到𨂽咗2628牛，跟住而家升到hihi

2318個嘢壞左阿

升到痴撚線
牛3啦

果堆入1211

果斷

29801

x2 指數升但個倉d股仲紅緊

高追平保牛

29800殺埋, 熊係咪已經絕種

其實冇買中個幾隻 係咪都係輸緊錢?

呀婆鳩買700,平保都豬頭啦
點解呀婆都不如

仆你個街平時在倉眼尾都唔多睇隻2828 都升到120$ 咩料

有進步呀
終於唔使輸錢

國壽爆我就信牛3啦

國壽+1

依隻西野 佢爆得上走硬 十年前50$

已換平保@83

1918勁假都有得爆

揸住2628再睇下隻太平...

我入2628果日平保仲係$70
2628我今日啱啱好夠俾經紀費

2628追落後有排追

肯追先得架，條鞭係咁發都唔上

入左388 牛過夜 聽日又收錢

2628我都諗緊入唔入

如果想牛市都有隻股可以屌下
2628會係一個唔錯既選擇

呢隻西野 睇番一年圖波幅都好勁下 買佢係博佢追落後

話說一年來恆指第一次隊穿bb咁多，再配合大成交

期指仲未肯收手

屌那星就升700

牛3正式開始

高處不勝寒呀 唔敢入場住

有撚錢咩

無撚哂cash 走左隻蟹貨 蒸發左皮幾cash

仲有一半cash,但隻隻都破頂唔敢追

全倉你可能會時時刻刻鳩叫

想追d落後既藍壽 但又唔知揀邊隻 國壽而家諗緊入唔入

2318破得黎還可以追
700就睇下算

國壽?

大股 揀定中型股入市先

2628

中型股大家點介定佢地為中型

2318 大成交破頂 大陽燭加上影線短
應該利好掛

高J左牛

上次炒完大炒中小股 係時候？

唔入藍籌，但成交大？

700 已經無力
係時候到5仔發揮！

（利申：尾市入牛仔）

等佢回少少先追係咪合理啲。求教。佢唔會都無計

市值咪得囉

等回啦，如果唔回姐係無緣

中小型落後太多好難唔追返上黎
同埋我信已經步入牛三 乜野都會炒一餐
清剩一手倉底700，揀下中型股玩

聽日不問價入平安

巴打有無咩意見

呢個環境全倉出馬 輸我都甘願 好過爆到傻鳩咁先忍唔住出手再輸

10年前鳩升

日日股災式牛市今日又全軍覆沒喇

對656信心爆棚 車撚左5成入去

冷撚靜d阿睬巴
我3993都係咁中伏

車撚ed

3993 仲未走 ?

6869 28蚊睇中 淨係車撚左1手 果陣其他錢比3333責鳩住 我唔會比歷史重演

感覺大家都好亢奮
趁涼涼地沖個凍水涼冷靜下先啦~

下個月就見二千億

放巴
仍然空倉

升到人都驚

輸要縮 但贏真係要谷返轉先

承受力還可
蝕緊幾%姐
4.4大支持

32000都未到，唔使驚住啵

唔好咁快牛三住 磨上磨落耐d 襯炒好多

出年的先牛三喇大佬

有北水真係35000都唔係問題

都未開始落鑊炒

6837點睇 呢隻野落後到

大陸股癲哂 0005,0001個d冇人理

快d炒下股仔啦

你個名
６００點咁忍手

夜期做乜鳩 31300

？

你睇睇夜期高位

Drop返落去 嚇撚死

標錯呀

明顯click 錯直接A左上去啦

29344

聽過個理論
呢期升除左係因為基本面好
有一定程度都係現金熊市
樓升油升股升咇肝又升

如果中型股發力？大家睇好邊個板塊

信我 唔好玩住

其實點先為之中型股
3993個啲

700市值超越左facebook
山寨贏左正版

估計車股 好多落後

大戶是唔是誓要殺曬全部熊證先收手

手頭揸緊隻吉利 唔想再入車

我理解係市值100億以上 500億樓下

咁上下啦

係我就揀返多D中型股指數成份股

基建 ppp 一帶一路呢d 點睇

好多都跌到月低，52 weeks low

強勢股啵

有少少想買3888

你睇下 3311, 1800 果d 先

突破位已遠離

你睇下隻1766

走哂貨其實有d 後悔
得返吉利仲係到，其他食哂

突破位係幾個月前22.x?

1918咁癲 3333有冇順風車搏下？

伏
做咩計錯數？

屌啦3333

黎喇 終極一升

夜期

夜期真。三萬

自動盤出錯 當年白銀同日股都出過事

真心？？

星期五咪一樣見31000

聽日不問價追國壽會唔會好傻豬

lm chase behind

聽日升都當佢贏啦

係咪要爆精啦

大佬佢識升真係好撚驚架

落後勁多 年尾都唔知上唔上到28$

有 之前上過一次28 企唔穩咋嘛

唔理了 買佢扑暈自己算

俾埋最後一次機會佢，冇轉到763

1728好似做緊頭肩頂 ，諗緊炒唔炒多轉。

上到28就走

黑期

邊度有得睇

是撚旦一個app都有

20蚊買落啲2800

嗰d唔係普通夜期咩？

3993,3339,全部都止蝕,好痛

唉屌sor鳩係夜期

好癲，啲人已經覺得700買正股差咁啲，年回報>100%仲想點

然後又炒番中型股

你on9?

700除咗因為係大陸公司外，有乜差過facebook?

豬閪伯格奶共奶得仲勁過班港豬

老翻就係老翻嫁啦
做得幾好都係老翻

豬閪伯格都係出賣朋友起家

條撚屌都係仆街黎 買人間公司唔成就抄隻出黎 打殘人地

夜期又升二百, 升到怕
平時就日日高開低走

見到佢奶極都入唔到中國真係忍唔住笑
睇下人地elon musk

點解仲要追隻廢物
貪落後你戶口結餘都會落後

想問牛熊/窩輪大家prefer玩邊種?
新手想試係咪揀窩輪相對黎講易講d?

是但啦,我冇貨底,穿哂線止蝕走人算啦.轉哂去700,2318再扑暈自己
3993我4.94買,當時仲似支旗型,點知爆落唔爆上
3339我3.34買,升上去3.7冇放,預佢可能仲有第二浪,回回下落返買入價妹下妹下,點知連出幾支大陰,倒蝕返轉頭

易玩就牛熊
輪就相對安全少少，不過都係唔好亂咁掂

新手就正股啦,過到一牛一熊有個底先玩衍生工具啦

睇下人地Google 幾有志氣
咪一樣keep 住咁撚勁

聽日開市不問價追388牛會唔會好傻豬

又黎 牛三音樂椅正式啟動

想學下野姐 冇人一開始就乜都識既

thx 上面兩位巴打
正股都未玩得掂 都係唔掂住

聽日不問價再入幾隻龍頭
定內銀定賭股好

定電子車版塊

我240蚊賣能左隻388末日輪
好心up

正股最正確

學野就一開始唔好貪心玩衍生工具

晴巴1918係咪有機

上星期咪入左

現價已經追唔過
晴巴佢地個價起碼追溯到35蚊前

賭股來講 最當炒都係27?

200

我35入左了, 早左入佢再跌到33蚊邊即彈

買2007會唔會好過買垃圾國壽

牛3前都會回10-20%
大家今日就買貨

覺得會回番一千點先再爆上去

收到晴巴

夜期又升

一開始細細地玩1千幾百都OK
不過大部份人一玩就玩都玩1萬幾千
但俾佢地博到

都係睇埋今日先 就唔信日日升幾百點上去

你個名

騰訊唔put都唔可以揸

應該冇乜股差過2628除左941同19細價股

正 高開就夠

今日入肛交所

大成交破頂 反正我信了

昨天已入

992大師力推超落後股

密切留意

留名

又準備開市 祝大家今日賺多d

跟住一齊嗌壽仔!壽仔!

一開市唔升太多我都即入算 博佢老母西

望一望友邦同平安幅圖,
現價真係買唔落手

遲左喇

緊係買壽仔啦

怪就怪自己當初揀左2628無揀2318

買左啦,洗你教

175勁假29.8$

有名你叫勁假

壽仔勁假27.9$

又爆升

今次都唔爆真係要blacklist

等我入左先爆啦

壽仔 上呀

終於等我唔洗每次行過D壽仔廣告都想屌7佢

大師

823 $77添

請番d後生sell保險應該股價會好d

做咩個市升到aastock個網load唔撚到

依樣真,成日見到D真係做得你老母既人係度SELL

2年前270 買港膠所
終於見家鄉
得返哩隻其餘都係淨賺
最近表現最好係百士達

靚果啲係酒店sell緊啦

壽仔開27.8$

領導架個d

我想買保險,有無介紹

仆你個街 內銀都升 建行都上7 今日又炒內銀，內險

巴打如果上番 270放唔放

3萬點開市

肛交發威了

1918同175 入邊隻好

算 食花生好過

依隻就黎變992

3萬點 牛三準備啦手足

衰口 992年年蝕錢 2628仲賺緊

大家點睇257 光大國際

會

劇本係之後再上290,你又忍唔住追,之後又插

又360點

今日真係護眼模式

要入貨係咪要等下次回調?
想入1398 (已有939,3968)

恆大

入唔入388好

27..9入左壽仔

連我d 垃圾都升，雖然仲係蝕緊錢

坐艇了

屌又冇力

我得1000蚊, 想買匯豐牛, 邊隻最好

縮番

2628真係壽頭嚟

依43分鐘嚇鬼

推

仆佢個街一入就縮